F60 油耗

2017 非S 8.7KM /L己經 highway為主
入Esso 普通油....

f40呢

f50呢

F16呢

行市區一缸300左右可以去入油

咁痴線

一路支持香港既 澳洲 Drew Pavlou 柏乐志眾籌緊,請捐錢同留言多謝佢